難以置信 竟然仲有人未飲過老虎堂！

今日同班FD子出去食飯吹水
我地話食完不如去飲老虎堂
竟然其中有一個毒撚無啦啦講咩嚟架 ？涼茶鋪嚟架
我真係即場笑左出黎

我 : 乜你未飲過老虎堂咩？
佢 : 吓無呀 我想飲廿四味 有無架？
我 : 你講笑咋 ？
唔係掛 竟然仲有人無飲過老虎堂
咩人黎

好勁呀

樓主有無飲過獅子堂？

林沖誤入白虎堂根本係一個局,賣刀果條友肯定係蔡京暗中指使

要幾撚on9先會排成個鐘買杯糖漿

海天堂啲朋友？

屎水都好好飲，估唔到仲有人未飲過